/***CHULETA****/
- Uso de etiquetas personalizados heredadas de Tag
- Explicación del lenguaje PML
- Explicar que es una vista, que es un script y archivos (.pml, .tile, .layout)
- Compilado automatico.

/***PLANING****/
- pml: En que consiste, como funciona, y como se utiliza
- compilador: Como configurar, como funciona por dentro
- tiles: Tipos de archivos
- etiquetas: Link al pdf.
- Pasos para exportar proyecto.


/*****BUGS******/
- Falta scrpit de creacion de todos para sacar .jar y caller de scripts en produccion
- En tag out, q por defecto imprima en safe html
	* Ya puestos agregar tag que parsee fechas
	